武警女兵全身放滿蚯蚓練「人槍合一」 網民嘆：值得我託付終身

央視近日發布武警的訓練影片，顯示兩名武警特戰女兵為了進行抗干擾訓練，全身放滿了蚯蚓。影片播出後，在網上引起熱議。

央視欄目《軍事紀實》12日發布的影片顯示，兩名特戰女兵進行抗干擾訓練，其中一名女兵跪在地上當做狙擊槍基底，另一名女兵則進行瞄準射擊，兩人都必須保持定力，讓姿勢不變。引人注目的是，訓練時兩人手上、耳朵上、狙擊槍上爬滿了蚯蚓。

長官更在槍上疊放了多個空彈殼，只要子彈掉下一個，訓練就要延長1分鐘時間。兩名女兵原本10分鐘的訓練，經過調整狀態，最後經過18分鐘，才達成「人槍合一」。節目聲稱，狙擊手身為戰場幽靈，「不僅要有隱蔽殺敵的本領，還要具備在惡劣戰場環境中悄然潛伏的能力」。

其中一名女兵坦言，訓練當下已經感受不到腳的存在了，撐住身體的手肘，一開始是痛，後來沒有感覺了。

這段「蟲蟲訓練法」引發外界討論，不少網民稱讚女兵英勇；但也有人看後稱「各種作秀」、「這種訓練真的有用嗎？」

網民熱議：
「真的是霸氣，我一男孩子都受不了。而且我對這樣的女生很動心，甚至都想軍婚了。她們那樣霸氣，值得我託付終身，一定會保護好我。」
「我的天哪！我的雞皮疙瘩！女兵真牛！」
「蟲蟲爬到耳朵，鼻子裡沒事嗎？」
「厲害，我想想就覺得害怕。」
「是我的話，估計當場去世，最怕軟體動物了。」

有自殘傾向嗎

訓練用嚟射返自己人

明明男人黎

但佢合埋隻眼描喎
盲狙？

點解唔訓練埋做俘虜
一邊俾人屌緊一邊練射槍

又係嘅，支那仔係蚯蚓size，睇見就自然話值得託付終身

有乜咁難又唔係呢啲蚯蚓

點解唔放毒蛇? 咁先練到定力

幾時可以表現食屎比大家睇

大陸真係好鐘意整色整水扮野

陰道有無觸手先？無就收皮啦

紅天使考試區

單位領導人：等我喺後面插吓你睇吓係咪真係咁定先

訓練時間停止比高官玩

麻煩汁呀唔該

幾條就話放滿，真係誇張

蚯蚓做 training........ 係咪想扮香港紙老虎隊?

起碼都用紅蟲蜈蚣啦腦細

黃屍暴徒一街都係 合埋眼都中啦

俾蚯蚓屌過都付託終生

睇fate stay night睇上腦?

試吓放張綠卡係佢面前，睇吓佢會唔會射爛佢

你識條春咩
咁樣咩重口味野都玩得，玩一世都唔厭